[有圖]寶欣算唔算香港最正女youtuber？

[img]

佢真係好正好gfable
好想瘋狂同佢食嘢再一齊擺對波上枱

正評：有得屌實屌
負評：你屌埋我嗰份

咁多人畀負評，我又唔介意屌多幾鑊喎

幾歲，咁快眼紋出哂黎..

唔算

佢youtube d留言正過佢

除左賣波好似無乜優點bo...

好似好大波

你睇下佢youtube 啲人comment 下流到仆街

實𨳒

我有睇呀，有個user name特別長嘅次次都講淫賤嘢

仲要成日擺上枱

畀負評嗰啲有冇其他推介先？

佢去泰國玩象個條片

j die

顴骨

有冇泳衣相

好撚正

成個師奶

邊個黎

sam 係咪正d

個樣
對奶係正

你睇佢泰國條片有著泳衣

對波好正 忍唔住打左一劑

大把靚過佢

打手

IG?

特登去睇 笑到pk

link?

個樣衰撚到

你地唔屌我屌呀

緊係我女神啦

又post佢，邊撚到正呀？睇撚過？

之前唔係話佢對奶假架咩

呢件好撚豬喎

link or mother

肥仔？

大條毛咩

一開頭都覺得gfable，不過連登之前已經討論過對波，有幾張相係ipad黎 跟住就覺得佢心機太重，裝假狗都算，下下擺對假狗上檯做乜鳩

我估應該有B+，但係個pad肯定好撚厚大家好啊，我係雞煲欣，1$就可以食我喇

放下J片俾班毒撚J下又賺一筆

講笑啫
幫佢擺就得

不得了

寶欣對波真係一流

對住塊pad打飛機真係好咩

佢似真有料 就算佢平胸 佢身型比例都算健康性感 唔知佢係天生定係後天練番黎 反正香港比較少女仔有咁既外在條件 不過聽左佢把聲會有d失望。。

乜水呀

正在佢個厚pad?

A cup尾 b頭cup叫大波

戴完個厚身防子彈bra變d cup

啲留言真係

屌開棉花厚pad

玩到要露胸吸引人

Btw d相邊個幫佢影架😩？

#打手？

厚pad假狗欣

你用咩牌子bra嫁

唔好post啦 又忍唔住啦

仆佢個街
條條片都放對波上台

介紹好多劣食

都係睇對野

利伸返先：我絕對唔係打手，純粹想睇下有幾多同好啫
我都係第一次開po講佢啫

好老

隻眼怪怪地 可能戴左大眼con? 不過都幾有心既 係剪片性暗示太多囉

蒙頭入閘

又肯SHOW 波真係正. 肯博,

當年會考口試英文同佢同組

好肯定係佢

唔俾link啦 郁d就會俾人話打手
只係覺得睇飲食youtuber波走去睇po yan
不如睇sam

more
好想畀佢用英文粗口瘋狂咁屌

youtube d 留言好賤格

因為佢係一隻雞

佢個西係咪鮑魚到反開哂?

你當catgirl死㗎？

好似好撚硬咁
但法官就唔駛問，一定上

個樣有啲似Kiki Tam

我屌哂你地個份

雞 信不信由你

真係好賤格

Link?

pm link

假波

佢EQ都幾高, 成日俾人留咸濕comment都冇發爛渣

光明正大講淫野

認真其實係咪可以告條友性騷擾？

Post相又唔撚post link/ig

Ig: samantha_sum

寶欣ig係fungpoyan

咪係 冇d誠意

手指甲

agger

打假波，不過我屌

最正應該係catgirl

咪係 當catgirl死㗎

寶欣bb

好想同寶欣一邊食雞煲一邊黎個三日三夜性愛馬拉松

講還講

寶欣BB

可以做68啲pad既代言人

個個口講唔屌唔屌

厚pad假狗欣

你屌埋我嗰份

條女幾可愛啊 又係土炮喎
真心唔明點解個個比負皮？

佢哋想益我啫

未見過女人？

個樣好撚老

好似希志 大家可以去搵黎丁下

厚pad到咁仲話大波

希志靚喎
佢對波應該大過希志掛

有C 墊左先可以擺上台
不嬲係街睇到港女 要減返1-2個cup
見到C 其賓可能得B

邊撚個嚟

嘩味道好有驚喜啊

豬撚到 有frd識佢 好似好濫
利申乜都唔知得個聽字

成日覺得佢好C9 FEEL

成日著d緊身衫扮大波
樣又衰
就算免費都唔要

留名

痴孖根啦. 自己著到緊一緊SHOW 野,
都係想人睇佢, 視姦佢. 收人氣.
點會覺得受擾, 只要唔好咁過份,
我諗佢都忍到.